叫咗你哋唔好高追㗎啦，又跌😂

保力加魔咒

分分鐘開市跌到咁深可以買返升

左側交易必勝

今日殺晒 26300 啲熊，可以 Call 爆

我估個市唔會弱到跌落 BB 底掛

又話唔打停戰嘅

90日後

停戰都要跌返之前死撐托市條數